datLIHKG進度報告

0%
下一階段: 開波

要執一隻兩三年前寫落既app 唔做得唔得

快

最快過埋聽日先可以開工

留名睇整完比人封api

咪幫垃圾論壇寫app啦

???

快啲寫, 許業珩寫嘅一啲都唔好用

連狗最叻起尾注，仲幫佢寫野你真係傻撚左個鼻

等到岩岩轉iphone你先開工

你個app係以前用過最好用嘅高登app

你寫完出嚟過幾個月咪又係變連狗咁俾人踩到一文不值
連登仔唔值得浪費時間幫㗎

Lm

支持你！加油
你個UI堅靚

貓兄

想知連狗幾時死個進度

缺唔缺人

要轉用android鳥

支持你！

屌你老味終於上水
好掛住你(隻app)呀
限制load圖大細、睇到邊個quote自己、回帶自動scroll+閃燈、揀字copy......全部許生都無辣殺
快寫

True

磅水比你，快！

之前fb 唔係暗示過連登唔放api咩
廣告收入冇左 連狗實cut啦

為班最撚難服侍既人寫免費app,真係辛苦

唔好啊

會比連登仔盲屌

又話會比錢呀

直接出dat登

貓叉個APP好用到連係咁屌人25嘅高登仔都讚好

追POST啦

LM

dathkg時代已經比過，你可以收一收皮。多謝

連登廣告收入呢咁

自己send email問

唔知會唔會要join LIHKG+ 至俾用

咁就正喇

整咗iOS 版datHKG先啦

iOS app 好用過連狗an app萬倍，最有需要轉新app嘅係android

連狗個app真係又柒又垃圾

唔係之前話人唔開api架咩
唔通隻狗比人百屌完又鳩縮開返api

支持Dat你個app搞到我戒唔甩d gesture